女仔會wtsapp叫我早d訓代表咩

每晚定時定候都係咁

訓啦柒頭

唔想再同我傾

人地趕住下場

覆緊太多個
叫你早d訓因為有2個更值得傾

：「瞓啦柒頭 唔好再阻住我」

問佢係咪一齊訓

唔想你wts佢

唔好阻住曬

真係叫你早啲訓啦 唔好阻住佢搵食

曲線叫你 收皮喇

咪癲啦。
訓啦柒頭

想同你一齊訓 快d表白

我連早d訓都冇 直接藍tick我

真係想你早啲訓唔好嘈住哂

唔想再同你傾

利申絲

關心你身體健康啊

但其實係想同你講，唔撚想同你傾落去

我連藍tick都冇，直接灰tick我

佢要同仔扑野
叫你咪煩佢地

其實佢暗戀你
你都係想我咁講啫

你阿媽

一係佢眼瞓想瞓教 一係佢唔想再傾落去
講到尾都係想你收聲

叫你唔好再阻佢同其他人繼續傾

大佬你講多啲先得架

講多d咩

咁都有得ff

佢想你收皮

Ask your mom

唔想同你傾落去

其他資料

訓啦柒頭
唔應你又唔係
講埋d 野又on 9

正解：夜喇 收皮啦

夜啦 咪癲啦

早啲瞓唔好阻住人哋扑野喇

咪真係叫你早啲訓

早抖啦

姐係你阻撚住人地囉

阻人扑野會比人燒春袋

你好煩 快d收聲

都唔係我女友
點算帽

俾signal叫你早D收皮

連登仔真係好衰，唔抵得人有女
btw 條女既意思真係叫你早抖，唔好諗太多

抵死

想你早D休息 關心你
講真如果唔想同你繼續傾會講自己去訓然後消失
ps藍絲

中肯

叫你死鳩開 染頭

+1
利申絲

依啲算數啦 搞到啲臭閪港女高高在上

訓啦柒頭
利申 女

關心你健康
因為你同佢 未來仲有好長嘅路要走

早d訓啦 夠鐘出門口

+1

叫你早d訓 唔好ff咁多呀

早啲訓，唔好醒

唔好阻住佢同人訓啦

其實我心裏都有個答案

唔好煩我呀7頭

夜啦，收皮啦

可能真係關心你呢？
睇多幾日點先啦

女: 早抖啦柒頭，我條仔等緊同我敦倫

得你安慰我巴打

因為我都成日叫佢早D訓
我好明白依個係關心黎

佢會唔會以為你叫佢收皮

男仔同你講你夠鐘訓喇 係咪可以收皮

唔會 會講到話依排好夜訓 聽日有test個類先會 同埋唔會講得多同成日講
有D野講一次就夠

點講先
講緊咩先